到咗社區大爆發 感染者被活捉 射殺燒死嘅階段 香港人會反抗嗎?

隻病毒傳染性高
只係轉機嘅時間已經賴野
一個人中 一家人仆街
遲下社區爆發真係可能變到《流感》套戲咁

成日話攬炒攬炒
諗住乜都唔做 等疫症發大 就攬炒到?
你真心覺得班黑警咁易中招咩?
成身高級防護裝 點中?
有咩事 林鄭一定死攬佢地
比晒啲資源佢地㗎喎
攬炒不成 反而自己人出晒事啦

究竟去到嗰一刻
香港人會唔會反抗?
定係等封城 懷疑感染嘅人死晒 同自己人攬炒算?
我真係好撚擔心 唔係擔心疫症發展成點
係擔心香港人唔爭氣

一樣唔會反抗

喺隔離營到求饒? 篤鳩身邊嗰個賴咗野

梗係唔會啦

最梗要就係返工嘛

反乜野抗啊 咪搞笑喇 12點16 喇 聽日仲要逼地鐵架我
手停口停啊 搵食艱難啊

香港人抵死

612開始己經活捉啦

我都唔想講呢句
但大部分人都淨係識等人出手
希望呢次災難 香港人知道自己橫掂都死
不如孤注一擲